點解我份糧包埋比人小

阿head依家無糧出咩
仲可以小人添
公平咩

呻完,返埋位做野先

你又知你阿頭唔洗比上面屌

咁佢起碼有得小我啊

我?我小牆咩

屌個客